"Home" = "首頁";
"Archive" = "封存";
"Pocket" = "Pocket";
"Settings" = "設定";

// Alert
"Are you sure you want to delete this item?" = "確定要刪除此項目？";
"Yes" = "是";
"No" = "否";

// No internet
"No Internet Connection" = "暫無網際網路連線";
"Looks like you're offline. Try checking your mobile data or wifi." = "您似乎已離線。請嘗試檢查您的行動數據或 WiFi。";

"Keep your list fresh and clean" = "及時更新和整理您的清單";
"Archive the saves you're finished with\n using the archive icon." = "使用封存圖示封存已讀完的儲存內容。";
"How to archive" = "如何封存";

"Find your favorites here" = "在此處查找您收藏的內容";
"Hit the star icon to favorite an article and find it faster." = "點擊星號圖示以收藏文章並更快地查找。";

"Start building your Pocket list" = "開始建立您的 Pocket 清單";
"How to save" = "如何儲存";

"No saves with this tag." = "沒有使用此標籤的儲存內容。";
"Tag your saves by topic to find them later." = "按主題標記儲存的內容，以便日後查找。";
"How to tag" = "如何標記";

"Search" = "搜尋";
"All" = "全部";
"Tagged" = "已標記";
"Favorites" = "我的最愛";
"Sort/Filter" = "排序／篩選";

"Save" = "儲存";
"Report" = "舉報";
"Delete" = "刪除";
"Archive" = "封存";
"Favorite" = "新增至我的最愛";
"Unfavorite" = "移除最愛";
"Move to Saves" = "移至「儲存項目」";
"Add Tags" = "新增標籤";
"Tags" = "標籤";
"Share" = "分享";

"Saves" = "儲存項目";

"Sort by" = "排序依據";
"Newest saved" = "最新儲存";
"Oldest saved" = "最舊儲存";
"Shortest to read" = "最短文章";
"Longest to read" = "最長文章";

"Display Settings" = "顯示設定";
"Font" = "字型";
"Font Size" = "字型大小";

"Copy link" = "複製連結";
"Copy link with selection" = "複製包含選取範圍的連結";
"Open" = "開啟";

"This element is currently unsupported." = "目前暫不支援此元素。";
"This video could not be loaded." = "無法載入此影片。";

"Open in Web View" = "在網頁檢視中開啟";

"Could not successfully handle the server redirect." = "伺服器重新導向處理失敗。";
"Could not generate correct URL for authentication." = "無法為驗證產生正確的 URL。";
"AuthorizationClient is already authenticating" = "AuthorizationClient 已進行驗證";

"You're all caught up!\nCheck back later for more." = "您已看完全部現有內容！\n請稍後再回來查看更多篇章。";
"Recent Saves" = "近期儲存";
"See All" = "查看所有";

"%@ min read" = "%1$@ 分鐘閱讀時間";
"Saved" = "已儲存";

"Save what really interests you" = "儲存您真心感興趣的項目";
"Collect articles, videos or any online content you like." = "收集您喜愛的文章、影片或任何網路內容。";

"Make the most of any moment" = "將每一刻發揮到淋漓盡致";
"Save from Safari, Twitter, YouTube or your favorite news app (for starters). Your articles and videos will be ready for you in Pocket" = "從 Safari、Twitter、YouTube 或您喜愛的新聞應用程式儲存（適合新手）。您可以隨時在 Pocket 中取閱文章和影片。";

"Your quiet corner of the Internet" = "您在網際網路中的寧靜角落";
"Pocket saves articles in a clean layout designed for reading—no interruptions, no popups—so you can sidestep the Internet's noise." = "Pocket 會將文章儲存為格外適合閱讀的簡潔版面（無干擾，無快顯視窗），讓您遠離網際網路的喧囂。";

"Log In" = "登入";
"Sign Up" = "註冊";

"Tell us more" = "告訴我們更多詳情";
"Report a concern" = "舉報問題";
"Add copied URL to your Saves?" = "將複製的 URL 新增至您的儲存項目？";

"Premium Status:" = "Premium 狀態：";

"Your Account" = "您的帳號";
"Sign Out" = "登出";
"Are you sure?" = "您確定嗎？";
"You will be signed out of your account and any files that have been saved for offline viewing will be deleted." = "將登出您的帳號，並會刪除所有已儲存供離線檢視的檔案。";
"App Customization" = "應用程式自訂";
"Show App Badge Count" = "顯示應用程式標記數";
"About & Support" = "簡介和支援";
"Terms of Service" = "服務條款";
"Privacy Policy" = "隱私政策";

"not tagged" = "未標記";
"Delete Tag?" = "刪除標籤？";
"Are you sure you want to delete the tags and remove it from all items?" = "確定要刪除標籤並將其從所有項目中移除？";
"Delete" = "刪除";
"Cancel" = "取消";
"Rename Tag" = "重新命名標籤";
"Rename" = "重新命名";
"Enter a new name for this tag" = "輸入此標籤的新名稱";
"Close" = "關閉";

"not tagged" = "未標記";
"OK" = "確定";
"An error occurred" = "發生錯誤";

"Reported" = "已舉報";
"Submit feedback" = "提交回饋意見";

"Sign up for Premium" = "註冊 Premium";
"Premium Subscriber" = "Premium 訂戶";

"The title, link, or image is broken" = "標題、連結或影像已損壞";
"It's in the wrong category" = "類別有誤";
"It's sexually explicit" = "包含色情露骨內容";
"It's rude, vulgar, or offensive" = "包含無禮、粗俗或令人反感的內容";
"It contains misinformation" = "包含錯誤資訊";
"Other" = "其他";

//General Messages
"general.oops" = "哎呀！要再試一次嗎？";

// Tags
"tags.upsell.tagStoriesFasterThanEver" = "更快速地標記篇章 — 透過 Pocket Premium 獲取最新標籤。";
"tags.upsell.getPocketPremium" = "訂購 Pocket Premium";
"tags.section.recentTags" = "近期標籤";
"tags.section.userTags" = "我的標籤";

// Search
"search.errorMessage" = "我們遇到錯誤，暫時無法為您提供所需資訊。請稍後重試。";
"search.limitedResults" = "搜尋結果有限";
"search.offlineMessage" = "您只能在離線時搜尋標題和 URL。連線至網際網路，以使用 Premium 的全文搜尋功能。";
"search.banner.errorMessage." = "我們遇到錯誤，無法顯示您完整的搜尋結果。請稍後重試。";
"search.error.view.needsInternet" = "您必須有網際網路連線才能檢視此項目。";
"search.recent" = "近期搜尋";
"search.swipe.unableToMove" = "無法移動";
"search.swipe.archive" = "封存";
"search.swipe.moveToSaves" = "移至「儲存項目」";

// Settings
"settings.thankyou.credits" = "感謝您使用 Pocket";
"settings.PocketForiOS %@ (%@)" = "iOS %1$@ 版 Pocket (%2$@)";
"settings.openSourceLicenses" = "開放原始碼授權";
"settings.logout" = "登出";
"settings.logout.areYouSureMessage" = "您將登出您的帳戶，並且會從您的裝置移除所有已儲存以供離線檢視的項目。";
"settings.logout.areyousure" = "您確定嗎？";
"settings.help" = "獲取協助與支援";
"settings.accountManagement" = "帳戶管理";
"settings.accountManagement.deleteAccount" = "刪除帳號";
"settings.accountManagement.deleteYourAccount" = "刪除您的帳號";

"settings.accountManagement.deleteAccount.warning" = "警告：此動作無法復原";
"settings.accountManagement.deleteAccount.premiumConfirmation" = "必須首先**在此處取消您的 Premium 訂閱**，才能刪除您的帳戶。";
"settings.accountManagement.deleteAccount.deletionConfirmation" = "您瞭解您的 Pocket 帳戶和資料將被**永久刪除**。";
//Links to a help article on how to cancel your subscription
"settings.accountManagement.deleteAccount.howToCancel" = "如何取消您的 Pocket Premium 訂閱";
//Loading screen showing that the account deletion is in progress
"settings.accountManagement.deleteAccount.deleting" = "正在刪除您的帳號";
"settings.accountManagement.deleteAccount.error.body" = "我們遇到了錯誤，無法刪除您的帳戶。請稍後重試。";
"settings.accountManagement.restoreSubscription" = "還原現有訂購";
"settings.accountManagement.restoreSubscription.restoreSuccessful.title" = "還原成功";
"settings.accountManagement.restoreSubscription.restoreSuccessful.message" = "您的 Pocket Premium 訂購已還原。";
"settings.accountManagement.restoreSubscription.restoreNotSuccessful.title" = "還原未成功";
"settings.accountManagement.restoreSubscription.restoreNotSuccessful.message" = "找不到訂購。如果確信您有訂購，請傳送電子郵件至 support@getpocket.com 告訴我們。";

"settings.noInternet.youMustBeOnline" = "必須處於線上才可升級到 Pocket Premium。請檢查您的連線，然後重試。";

//Shown to the user after they deleted their account
"login.deletedAccount.banner.title" = "您已刪除 Pocket 帳號";
//Shown to the user after they deleted their account
"login.deletedAccount.banner.detail" = "我們有哪些可以改進的地方？";
//Action button for a user to take a survey
"login.deletedAccount.banner.action" = "快速調查";

//List view
"item.list.min" = "%1$@ 分鐘";
// Short name of the monthly premium subscription
"Monthly" = "每月";
// Suffix of the monthly premium subscription price description
"month" = "月份";
// Suffix of the annual premium subscription price description
"year" = "年份";
// Short name of the annual premium subscription
"Annual" = "年度";
// Description of the premium uprgade view
"premium.upgradeview.description" = "系統會透過您的 iTunes 帳戶自您的信用卡收取訂閱費。當期結束前 24 小時內會自您的帳戶收取續訂的 %1$@（月費）或 %2$@（年費）。除非在本期結束前至少 24 小時取消訂閱，否則將會自動續約。訂閱無法立即取消。您可在購買後至「帳戶設定」管理訂閱並關閉自動續約。訂閱未用部份無法退款。";
"settings.goPremiumRow" = "取得 Premium";
"settings.premiumSubscriptionRow" = "Premium 訂閱";
"Hooray!" = "太棒了！";
"premium.success.message" = "您已正式成為 Pocket Premium 會員。歡迎使用 Pocket 的無廣告、可自訂的永久新版本。我們認為您會樂於成為其中一員。";
"back.to.pocket" = "返回 Pocket";
"settings.premiumRow" = "取得 Premium";
"settings.premium.settings.thanksForSubscribing" = "謝謝訂購 Pocket Premium！";
"settings.premium.settings.subscriptionStatus" = "訂購狀態";
"settings.premium.settings.subscription" = "訂購";
"settings.premium.settings.datePurchased" = "購買日期";
"settings.premium.settings.renewalDate" = "續訂日期";
"settings.premium.settings.purchaseLocation" = "購買地點";
"settings.premium.settings.price" = "價格";
"settings.premium.settings.yourSubscription" = "您的訂購";
"settings.premium.settings.manageYourSubscription" = "管理訂購";
"settings.premium.settings.questionOrFeedback" = "問題或回饋意見？";
"settings.premium.settings.pocketPremiumFAQ" = "Pocket Premium 常見問題";
// this refers to an action to open an email
"settings.premium.settings.contactPocketSupport" = "聯絡 Pocket 支援";
